麥當勞新薯條 我屌你老母

之前啲巴打屌鳩啲薯條唔滿
你地就話食完先影
依家你地冇聲出啦？
唔會話我奶走哂啲醬先影相架嘛？

食麥當勞預左

屌你老母 加幾蚊份量少左仲要咁玩鳩我

咁無聊 奶走哂d 醬

7.5 不了
食其他好過

識唔撚識食呀你

加包細薯條都冇咁嬲

有醬既
唔好食埋先影

好明顯係食曬有醬果啲先黎影相

見到呢啲留言就想嘔 乜撚野預左

做人無尊嚴到你咁 你連老麥都唔應該食

d醬根本唔好食，琴晚先食完，上次果隻煙肉芝士薯條完勝

原來唔好食 咁我咪賺左？好撚彩到我呀

俾多幾蚊，你真係賺左

無食兩三年

好撚彩到我呀

覺得薯條點麥樂雞醬再點茄汁先係最好味

屌薯條老母

我pat黑松露醬仲要得一條頭髮咁多...

拎返出去 倒出來屌佢啦

屌你 外賣黎

屌你條撚樣又幾識食

好sad，我真係冇食過一開就係咁，都會俾人話我食左幾條先影黎屈老麥

今日去加七個半 ，佢淨係俾咗盒大薯我冇俾黑松露 ，我屌完佢加返俾我，咁就可以食到大薯份量嘅黑松露 ，但幾難食下

咁你唔好同我講吖 你同佢講吖

講得好

冇食好耐 最多半年一次

點雪糕先係人間極品

罷食？老麥未驚過

發起罷食麥當勞

狗也不屌

黑乜撚嘢松露呀
根本就係燒烤醬, 一撚樣味嘅

有同感

茄汁加糖先係

甜到惹蟻

黑色個隻真係燒烤醬 白色先係黑松露

仲諗住食 好撚彩